呢套漫畫簡直諷刺生物不平等

有咩問題

貓狗係咪有特權，係咪大撚哂

推

依套貓湯有動畫化
仲有ova 湯淺既
講貓家姐意外失左魂，貓細佬踏上尋找貓家姐之旅

咩漫畫黎 ？

貓湯

貓同狗真係有特權

人類偽善。應該全部生物都要食

仲有無多d

Lm

最偽善就係唔肯承認愛係有差別嘅人
以為自己好平等同liberal
人會有自私心根本就係天生
你愛你親人都同愛隔離王生王太有分別啦
人對人都不平等，對唔同動物種族有不平等更正常

自己上網google貓湯

其實同一物種都有差別待遇，何況唔同物種?

淨係講人，性別/膚色已經造成唔少既差別待遇

映射班偽善人類就最好

生物嘅世界就係咁弱肉強食，不過人類有智慧有更高階層嘅思維，有喜好依類嘢，鍾意咪玩多陣，唔鍾意就做低佢拎黎食，但想殺而殘殺同以進食為目的係兩回事

1984個作者有本書叫動物農莊有惜動物既不平等諷刺歷史

between 日文入面炸豬排冇個豬字
所以啲豬仔唔知食緊自己

Yes

人類偽善先係最可怕

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

又唔好咁講，貓狗是寵物大多數人都覺得係，其實是善惡人類自己定義，本來自然界根本冇分對與錯！

食同類

隔離嗰個肥媽post屌啲偽善撚

殘體字 , 負皮

你翻譯囉

你死啦
你等比人話5毛

令人反思既作品

有無唔係殘體字

冇 有就一早搵左 睇住先

大多數人都係地區性 中國夠大多數人認為食狗食貓無問題

動物農莊係諷刺政治

仲正過動物農莊